自從我每朝早食完鋅(Zinc)，夜晚打J 會特別爽

呢排防疫要留係屋企
冇野做
所以每日都需要打J 黎抒壓下

可惜每日一J ，碌鳩會慢慢開始麻木
越來越冇 Feel

早幾日，意外地發現食完鋅(Zinc)
隔半日，等身體吸收完
一打J 果陣就不得了 .....
Feel 到下體極度膨脹，硬過鋼鐵
碌鳩會好似 on fire 咁著撚晒火
最後再射晒 d 空虛上天花板
好耐都未試過咁爽

有冇巴打都試過食鋅打J法

每日啪生蠔

唔係空肚訓前食既咩

冇你咁有錢

bill gor

講解下

我日間食咋
冇研究太多都work

講多d?

咩product?

我食果粒鋅有14mg
牌子係Asahi
之前日本買
用黎打J 真係一流
根本係生蠔嘅代替品

有冇試過Potassium,仲勁

用清水服用一流

係要慢慢dap

冇啵
呢隻食完會點？
香蕉都好似天然都存在好多？

Bill gor 啲visa 上咗太空未

其實 買維多C都有，當增強抵抗力

有段時間食開,唔覺有唔同.我以為係補返些少礦物質咋, 有咁嘅效用咩?

無吖? 食開唔覺有咁用途...........

屌那星彪哥真係好撚正

食完精量多！

bill哥記得上多D馬Post

K

咁點解我唔依返生蠔算？

即係食咩 屈臣氏有無